今晚12點，會係雪花定黑畫面

Pish

仲有半個鐘

雪花

雪花
除咗有線綜合娛樂台